MacBook Pro 定 Surface laptop

想買手提電腦，睇左
MacBook Pro 13吋冇touch bar
Surface laptop I5 256gb 8gb Ram個部
如果決選

macbook pro for sure

Surface pro 啦
唔係code撚 design撚用mbp黎貪麻煩？

會用Adobe

諗清楚想用MacOS定Win先啦

上YouTube睇鬼頭啲adobe cc tutorial, 越來越多都用win

之前用開Mac os

Win好怕佢兩三年就換機

等今年WWDC再決定

6月，但我想今個月買啦

聽講keyboard會變防塵防食物碎 唔使煩 等埋6月先

但除左宜樣應該冇咩分別？

Design乜先，玩CAD黎講macbook pro輸晒

用緊surface book i7 256，雖然唔係i5 都講兩句啦
我係會攞黎畫畫間中打機，如果你攞黎打機一定行win
畫畫會用到photoshop 後期，無lag，load得快
Surface pen 比較我以前用嘅繪圖筆略嫌有啲重，初期會有啲攰，習慣咗就ok
最後，個keyboard ok正，唔會太扁平，長期打字都舒服嘅

想開部機做野時見到呢D screen
去屙篤屎翻黎都未用得咪揀Surface囉

完全冇人講surface laptop
等8代u新MacBook pro
或者等m$更新surface laptop 不過應該有排
最好直接買有8代u嘅機
家陣買ultrabook 冇8代u好唔值

btw touch moon好撚爽
利申 surface laptop用家

咁多人都中左

Surface Laptop
唔會同人撞機！

macbook pro, 因為有thunderbolt 3

surface laptop用垃圾touch screen
4不像